有冇人喺290巴士見個一個藍色card holder

有冇巴打喺12點幾見到個藍色嘅card holder啊
入面有幾百蚊cash 同幾張卡
求下你執到嘅就聯一聯絡我啦
TG:

仲係學生 唔見咗咁多錢同卡真係好肉赤

Push

和理非聽日出動前可唔可以
去警總關心下銀髮族？帶啲食物丶水（寶礦力）同退熱貼之類去？

支持

唔好意思 又要再推推了

推